其實美國郭文貴Solomon Yue 有邊次中？

廢到國師之類9up twitterer , 吹到共和黨大佬咁但又無嘢做到

佢唔係皇帝

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

美國陳雲

廢到，邊次中
仲要當佢神咁拜

人地肯手依經好好

咪撚再分化，我懷疑佢有睇連登

*幫

幫你又屌
唔幫又屌

好人難做

叫得 Salomon都知咩料

拉

唔使理佢

無嫁，成班傻鳩成日擋神拜
又話無大台，又要聽人講
好撚難理解

其實波台狗真係唔使理咁多
拉

你估係香港政府？

點差都係美國議員，一定俾冷氣軍師更清楚美國議會狀況囉

廢

郭文貴本身都喺美國

Soloman D料準啊
講到實既都中左
話515就真係515

我覺得soloman講既就係美國將來打香港牌既方向